=====
Тестовое задание для компании Artsofte
=====

Бот для парсинга сайта

Быстрый старт
-------------

1. Склонировать репозиторий:

    git clone git@bitbucket.org:freylis/artsofte_test.git


2. Установить необходимые пакеты

    pip install -r requirements.txt


3. Настроить доступы к базе данных

Важно!
------
По умолчанию импорт картинок отключен, т.к. занимает достаточно внушительное время.
Для включения импорта картинок необходимо:

    # arttest/settings.py

    IMPORT_IMAGE = True

Если импорт изображений активирован - необходимо создать директорию media в папке с проектом


4. Запустить паука:

    cd realty

    scrapy crawl realty

5. После импорта по адресу 127.0.0.1:8000/ доступен список импортированных объявлений
